好懷念屌柒啲忽然足球專家嘅日子

本身應該宜家屌緊

冰島得！點解香港唔得

榮清

冰島人去曬邊

賓哥我當年對陣冷島 克羅地亞狗 以一敵百 不落下風 樓主都只係出嚟尾刀

今晚我們都是冰島人🇮🇸

說謊的人要呑一千根針

我地克羅地亞人好慘 以前比塞爾維亞侵略

我地冰島全隊業餘球員 但唔知點解全部踢職業聯賽

挫敗狗而家去左邊

審計報告出咗呢兩個月以來一樣可以

樓主小氣到失去理智

科索沃打仗都得 點解香港唔得？

歐國盃

挫敗狗去左冰島

冰島一味守守守
D人就吹到好好波咁

港人最愛冰島

人地有施格臣根拿臣 d友吹到業餘

你反我哋冰島反到失晒理智

？